革命其實好簡單

其實有冇諗過
200萬人唔只出黎遊行
係直接企足3日
您地肯企
我地肯定 「所有人」 會好好保護您

200萬人唔走既先係齊上齊落

200萬人 兩架水炮車衝過黎都收你皮

每人2000 禁聚令告票

幫港共回血

回成40 億

太多人抄 黑警要OT 又跑贏大市

不如攞啲錢投資台灣國防

一路賺錢 一路養中共敵人& 中國正室

仲有LRAD

200萬人同資源既陣地